覺唔覺得小販又貴又垃圾

係得傻仔先會話人情味撐佢地
人地當你水魚咁劏咋 人情味

狗也不屌

小販仲貴個鋪

喱個同意， 有d 小販串過馬撚

覺，又貴又污糟，仲要擾民，又嘈又臭影響附近民居

笑能死 桂林夜市
旺角事件一周年 班帶鄉音既小販出黎多謝警察同梁振英
大大巴摑落班本土派到

附近民居多得呢班小販唔少

已經唔洗租唔洗牌 都貴到on9
成13蚊5粒魚蛋 不過有傻仔真係買

依個真係

係到懶型話本土文化/人情味撐小販 人地志在搵銀 依頭多謝你 果頭屌鳩你係暴徒